請問幾時再有金融大鱷入侵香港?

好機會

我地製造機會，佢地就會跟上

全個美國都等緊

推